會員 如我像個垃圾 同我入嚟含撚

冇撚用